[攻擊性武器］暴大畢業禮有人出刀

岩岩有個nds拎把刀一路指住我地班手足一路唱中國國歌
唔知班曱甴會唔會拘捕佢
睇怕都唔會拉

大家千其唔好起呢條大陸仔底
搞到佢學位冇左就唔好啦

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

千祈唔好起底

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

分化撚：不割

件衫真係好撚核特

抓撚住佢啦

果然係ChiNaZi

nds成日搞事，禁止佢地黎讀書啦

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

支那仔

真暴徒

拎把刀仔出黎唱国歌

駛唔駛校友翻黎幫拖

沒有我們中国人，香港的大學早就完了

取消學籍啦

又想柒出國際

咁唔鐘意咪返大陸讀囉，大陸人最仆街係逼人地跟佢個on9思維走，唔跟就發癲咬人

搞到佢無左個位啦屌

nds(內地生)係共產中文!!!!係dls(大陸生)啊!!!!

支那style

CLS 支那生

拎刀同時唱支那國歌呢下好笑

中大同志們，我地一齊將革命既火炎帶回去，
揮軍北上，還我河山

呢個畫面明顯係中國威脅論

"內"唔係讀noi6架咩
我錯定係師兄你有懶音

Push

揾人Post上微博啦

著晒冰袖，手足黎

搵人修改下用語，支那用語我唔熟

事後報警得唔得？

荷蘭叻：記佢大過

支那生呀
大陸大陸 好熟咩

蝗語拼音頭一隻英文字母呀

BETWEEN 機界原種

NDS唔係non domestic student(非本地生)咩？

有冇神獸？

搵人加字幕啦

所以話nds/大陸人真係講唔埋就攞刀隊你 野蠻之邦

睇小丑戲啦，唔駛出手嘅，用鏡頭同言語令佢醜上加醜

好勵志 俾佢嘅熱情感染到

批蘋果都嫌細啦

NDS、PSP︰指內地生，NDS取其普通話拼音Nei Di Sheng之聲母，PSP則為Putonghua Speaking People（講普通話的人）的縮寫。

得一隻就自己搞掂佢啦
同生蕃冇得講道理

push

喺twitter提醒埋其他國家要小心中國學生

推爆佢

caption:
同志們，我們一起劍指中共！

沒有紅色中國，的確應該無暴大

一堆基督教名校、廣州大專會留在大陸，唔會變成崇基、聯合
一堆大儒會留在大陸，唔會有新亞

我以為nds係指non domestic student

Sor 細個打得太多nds覺得幾好記
以後會講翻dos

其實呢啲小粉紅有無腦
比幾十部cam影住仲點讀落去
定諗住領個功返去攞返一官半職？

有學識不過無文化

nds

帶領平反六四打倒中共

看圖作文：有中大內地生支持港獨 更一度從褲袋掏出刀子 大喊：光復香港 時代革命 眾人歡呼

甴近平萬歲

你喜歡就好

加字幕啦

啲支那生一般都有入共青團
佢地先敢衝出黎柒
國家會感謝他們的

真定假膠
NDS stand for Non-Domestic Student bor

和平紀念日悼念儀式
十一月十日
朝早十點四十五分
中環和平紀念碑
參加者請佩戴虞美人花，穿着莊重前往，敬請各位準時，預期屆時將奏中國國歌，因應場合莊嚴，轉身低頭已可表達不滿，記住活動原意為紀念已故將士，相信各位有能力衡量行動是否適當。

中國人係咪白痴
拎刀出黎想改變人思維

我以為係任天堂果隻nds

我記得暴大開學個時，有個支那出嚟破壞，之後比人影相改圖，大陸個班公安立即叫佢返大陸調查

係咪叉都拎刀出黎, 呢D人係咪腦有病?

影張相返到大陸變網絡英雄㗎啦

又做英雄,等全世界睇到支那人捧啲咩人做英雄

都話大陸人最暴力，野獸！

重點係暴大既收生制度 點撚解會收到咁既學生

校方有無反應？？

生果刀

野蠻到仆街

乜撚

牛油刀?

香港人好善良(怕事咋屌你)

應該係：［你地係咪又割］

我地從來無割任何義士

所以五毛成日屈我地割

指甲挫?

搵人教下佢中國國歌點解

成日見到班友一路好自豪咁唱但做既野又同首歌背道而馳就好好笑

衝出嚟柒

推

支那仔返支那愛國啦屌
阻撚住晒

諗起當年借把生果刨俾同房個大陸人都攪到佢入急症室

支那人真係同ISIS啲恐怖分子有得揮

noi dei seng

神獸呢

典型支那種反映支那用刀迫你愛国

大碌生

tui

內咩地 大咩陸
同佢地好撚熟咩
支那仔就支那仔
賤種國國民

果然係Chinazi
毫無違和感

踢佢返大陸

暴大應該都要有番咁上下成績，一係就英國高考有錢仔

反映所謂愛國係用刀迫出來

係暴大讀一撚定比人起到

Cls

果然係槍桿子裡出政權

Chinazi唔俾人講就攞把刀兇人

Lm 睇佢醜上加醜，大家醒小小

呢個有feel

又係大陸仔

出動la diu

廣東話都係一樣nds啫
psp 我一直解people speaking pth, 一9樣啦

有人年年考第一
出黎做野都做到舊屎咁啦
無咩關係

微博w7

定係個樣？

nds 返大陸讀書啦佢老尾

起底
放過

仲有nds打人

揸住把刀嗌光復香港時代革命 呢位手足好勇敢 一定唔好放上微博

支那畜牲就係野蠻生番
出親黎所謂政見交流都拎刀用武力恐嚇人屈服，同類事件有記錄都超過50單

前線可唔可以比d危機意識，咪企定定食花生搵定防身道具危急時都可以遠攻，
你地面前果條友係小農dna低等垃圾民族出晒名無人性架
好似上次m記果個藍絲曱甴拎刀斬人，在場既人只係得兩個身位都無閃避意識隨時比佢斬死

同志們 反攻大陸

9吋長餐刀 好尖嗰隻

好中國味道

乜嘢品味

幫佢參軍

推
曱甴習近平

最新消息
畢業典禮結束

BY 立場直播

CLS支那生啦

咁快完？果個扲刀既大陸人點，係咪放走在

分明係9吋長既開山刀啦

可能根本唔係學生

中大同志們，我地一齊將革命既火炎帶回去，
揮軍北上，還我河山
搵人加字幕啦

佢無攻擊人等佢柒出國際啦

一早比保安塔走左啦

神獸支那狗人人有責

符合国情

比保安趕走咗啦

真係痴L線,呢啲就係暴徒,快啲拉9佢

點解？

佢好似講緊:殺!!!我地要殺上大陸 傳遍全國!!!光復xx

話由於特殊情況喎
暴大真係玩攬炒

返去啦支那仔

點解會完？容不下標語？

好似唔錯

你有無腦
佢就算係cam面前插人幾刀班狗都唔會拉

學識都冇

ZiNa

暴大

Diu La Sing

呢D小粉紅.....真係到底想柒幾多鑊......
人地畢業典禮...你出刀....請問點樣兜呢

制服佢！

死中囯人

依家持刀攻擊人喎
唔使紀律處分？
試下有黃絲學生拎刀，校方即刻報警處理

dllm son of a bitch

想知最後會點處理依隻支那人??

人地既國家係咁，大家要多包容

咩穿搭黎

打柒左佢未?

暴大嗰邊情況點？

大陸style既野 你識條鐵咩 唔係咩叫柒出國際

打柒佢啦

咁唔中意點解又要黎

警甴曱

禾刀系大陸ren

Chi q sin

大陸仔真係癲狗黎

係咪上次影人大頭個個

先下手為強
拎刀斬佢先啦

jed

中國曱甴

支那狗

個樣咁似903 dj 豪子

DLLM暴大都敢搞

支那狗垃撚圾

咩Hall 咩房

千祈唔好起佢底幫佢參軍啊

畢業禮開場白提早結束左, 頭先一路播校歌一路光復香港

大陸人：抵死啦畢業典禮表達咩政治訴求 直接騎劫個畢業禮 出刀出得好！

d人未上台點搞

科大呢

咁撚串拎刀 呢條闔家剷

帶刀支持

蝗學生搞錯對象，出刀嚇鬼應該搵何前榮譽博士

呢間乜嘢學校 應該係校監辦事不力 校監下台！！（利由：我見過校監）

cls
甴近平

東門最潮

果然係暴大
啲暴徒全部都來自支那

光復中國，反攻大陸

可能佢想光復中國，反攻大陸呢

小心啲

Nds 上哂腦

好撚煩啊

沒文化真可怕

改圖都有殘體文盲字啦

你老母 唔撚係咁樣仲有得讀呀

爛遮就罪成 拎刀就冇事 我屌你老母

如喺台灣已被駒逐出境

獅鳥佢啦 點解咁多支那人拎刀出黎斬人就係因為冇後果呀 黑警一定唔會拉 之前嗰d獅鳥完仲學得走得 受得少少皮外傷 個個都知冇後果咪繼續出黎斬人囉

up

甴大大：大是大非面前要敢於亮劍

不嬲都係內地生
Non domestic 係包埋international
個意思都唔岩啦

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

大陸仔著衫都柒過人

踩到上心r口啦 仲唔排支？

支那

香港人拎鐳射筆/遮=攻擊性武器
大陸人出刀=乜事都冇

雷射筆就犯法，拎刀就無事
dnlm

返支那讀啦 支那人

最好笑係個個拍片港豬是怎樣鍊成的

又係佢
上次罷課集會果個？

承先賢之志
燃革命之火

消滅萬惡共匪
解救大陸同胞🇹🇼🇹🇼
同志們，上啊

唔洗講野都知係支那人

告呢條友可以乎？

大陸仔有樣睇

攻擊性武器

大家小心：唔好同黨玩人民鬥人民。
對準目標： 黨

無人當場打柒佢？暴大點做野
打柒一件 其他實唔敢再出聲
和理非就開下遮都好呀屌

支那人真係好撚煩

真。割
拎番佢把刀仔割佢

利申 不鼓吹暴力

大劣生

殺呀 殺到爛臭閪解放軍電腦大爆炸

冚家產快啲死啦大陸閪

zns

支那人不嬲都唔會入鄉隨俗啦
鄉下著咩，嚟到香港繼續著

核凸支那style

神獸呢？

推到上熱門］連登被滲透證據

幫手推，全世界改密碼

隔離輻射筆都可以係攻擊性武器，呢把刀唔好同我講唔係

原來支劍咁短咁細，唔怪得敢於亮劍

唔係，射唔出野

共諜

段生出完信就潛撚左水好耐

大學要排蝗

支那連豬

lm

香港就保安護送

揸刀NDS，身上一定有蘋果响身？

嘩屌，陰魂不散，無限復活

香港大學生，係未來社會主人翁，當廿年後，他們在社會呼風喚雨，現在當權者，已經化為青煙，打落十八層地獄，每日受棍打穿頭，不斷吸摧淚彈之苦，不斷輪廻，每日三次，每次八小時

喃嘸阿彌陀佛

D大陸人個樣真係

神獸啦
琴日科大果個 都要食幾拳啦

暴大師兄Ben sir 有嘢講

【 7.21 】 Ben Sir KO 比卡超

唔好推得唔得呀，好衰呀你哋~

有冇中大同學/校友可以幫手寫email投訴？有暴力傾向，嚴重影響學生安全，要求踢佢出校

把刀豆潤咁大 我碌鳩都大過你啦 嚇鬼啊？

條楊狗仲話每年入多15000隻大陸狗
到時斬錯佢冚家剷就算報應

暴支膺懲

浩浩青天 昭昭白日

CLS

有傘就要拉要鎖，出刀就咩事都無

鐳射筆都係攻擊性武器嘅當下，呢把簡直係大殺傷性武器。應該告到佢坐終身啦

有冇出神獸

唔拉中大都唔比佢讀啦吓話

Anyone with a long stick? Go for it

認真，有無目擊者可以去報警
鐳射筆都得，呢把刀一定得

歐亞大陸

吊，把刀長度要計刀柄架，呢把9吋長刀

碌鳩大又點呀
佢癲起上嚟
咪一樣可以切左你碌鳩

大你老母
中國留學生咋

咩事都無？
你試吓調返轉香港人係大陸嘅大學咁樣
佢仲行得出門口？

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

大陸d洗腦都幾勁

8964一大班知識分子 大學生要求民主 付出生命

30年後大陸大學生 見你追求民主就要打要殺

究竟依30年大陸發生咩事

中國內地勇士領軍起義

想問開除咗未

起來！不願做奴隸的人們！

係香港先有得惡咋
返上大陸,條友一早俾人打死左

琴晚有內地生搞完科大依家又搞暴大不如返去偉大的祖國讀書啦

Why not both?

成日有nds打人/破壞，咪一樣無事大把保安保護。依家香港人係社會上係低等民族黎架咋，好似你講到咁公正就無鶳啦。

係外國留學生

up乜 方向錯晒

快啲舉報俾親愛既雜種聽有人想作反

冇